[集思廣益]有咩英文笑話?

最好鬼佬都聽得明既
小小咸濕最好

are you alright?
no you are all left

樓主：suck my dick
外國人：where is it? ( holding a magnifier

Youre the only one left.

You know im right

X X X X

sperm:oh shit